
\medskip

Flavien veut répartir la totalité de 760~dragées au chocolat et \np{1045}~dragées aux amandes dans des sachets ayant la même répartition de dragées au chocolat et aux amandes.

\medskip
 
\begin{enumerate}
\item Peut-il faire 76 sachets ? Justifier la réponse.
\item 
	\begin{enumerate}
		\item Quel nombre maximal de sachets peut-il réaliser ?
		\item Combien de dragées de chaque sorte y aura-t-il dans chaque sachet ?
	\end{enumerate}
\end{enumerate}

\vspace{0,5cm}

